穩健投資有咩方法入門

買藍籌好似只係追到通漲，有冇咩方法係穩陣但有20%增長

屌你老母20%咪仲勁過巴郡 樓主賺夠都畀小弟賺下

all in 823，賺夠都想樓主賺下

On9仔

20%

真理

穩健 但要有20%

人如其名

開個狗會app 搵d 1.2倍就轟落去

連登卧虎藏龍

輸咗渣都冇喎
係極高風險

其實只要一個月買一次1.02既波 一年就20%上

通常sell你倫敦金嗰啲先會咁講

買實股炒波幅20%其實都唔太大難度，煤氣都買10送1，仲未計股價升。20%應該唔係難度

唔係難度咁又要問人意見

你都有唔係難度既方法啦

20%？你訓撚醒未...
有5～6%已經好好 計埋複息十年左右double

每個月買美股s&p 500 或者2800盈富

樓主冇講幾耐，我 PM jor 佢，原來佢話 30 年後升 20%

不問價all in liverpool
6月3已經搵定aa睇樓

買939，財富長久

以今年曼城，利記既表現咁計
淨買w都成千倍回報

比人連追兩粒和左就仆街

仲煤氣？ 呢度啲人話煤氣冇人用

連登仔咩嘢都講其實唔難